八月九號『和你飛』機場不見不散

各位兄弟姊妹記得出門前留意交通情況，清楚搭咩車點樣搭 點樣黎點樣走！

推啊

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

推

推！

救救劉細良

推 大家推多啲行動post

推到起飛

推，聽日見！

PUSH

push 聽日機場見

聽日機場見

再推

push